返左大陸一排 冇辦法再歧視大陸人

工作關係 返左大陸一排
發覺好多人嘅人品好好 點搞？
一個人係bar飲野識左個朋友
無啦啦請我飲酒初初去到以為係騙局 點知原來就係見岩傾就請我飲野 就係咁簡單

有次夜歸準備打車返屋企 食煙時有人同我吹水 吹多兩句發現大家住附近 佢話不如share一架車 點知到我屋企樓下就叫我落車 話有緣再會啦 一個仙都唔洗我俾

仲有啲同事 真係成日噓寒問暖 又會成日互相請食飯送禮物
雖然唔係話咩大恩大德 但感覺真係好熱情
有時係到諗究竟係佢地太熱情定香港人太冷漠？

大陸知識分子的確高質，只係香港人唔願意相信

可惜大陸知識份子係香港人好難接觸到
同埋好少
多數大陸人都低質到不得了

有次夜歸準備打車返屋企

露撚哂底既 on 9 五毛

尤其係大陸妹 真係高質到

see my username

打你老母車呀, 你全打車去殯儀館送你既殯

打你老母車呀, 你全家打車去殯儀館送你既殯

呢幾年大陸攪道德教育
宣揚倫理道德 孝悌忠信禮義廉恥
好多大陸人都讀弟子規被古人感化
已經唔同以前

跟本大陸好多知識分子想反政府，係香港人唔肯一齊反

我呢排同班中國人一齊做野
發覺工作上好多野都有商有量，唔似香港班友陰陰濕濕，收收埋埋

大陸狗, 屌你老母. 打車? 打你老母閪呀

同意樓主，我都試個去清吧飲嘢，旁邊啲客聽到我講廣東話，走埋嚟寒暄，又派煙又剩。吹完水國產007式 say goodbye

又有一次喺上海，行行下有條靚女叫我幫佢影張相，我扮撚哂嘢叫佢點企，點擺pose， 影完出嚟效果好好，條女個樣直頭想以身相許咁，不過嗰時趕住走，唔係抄鳩佢牌

咁仲唔快d死返上去住
香港又少隻支那仔

去深圳廣州做野
坐和諧號一等
啲乘客有禮貌到我第一時間反應唔嚟
佢：不好意思我擺箱子可能會騷擾到你
屌你老母我係香港咁耐都無聽過
真係好撚諷刺

盲反可以唔使理我
繼續做井底蛙

佢地無咁介懷陌生人係事實

睇中你個腎 下次一齊飲野 肥肥

啱
好多香港毒撚根本不願面對

係好洗鬼靠網上吹捧

同過啲入咗黨嘅高層吹水
個個有哂道理咁屌共

佢地就算月入10000 但都對外來客人好好

屌 人地有文化撈得掂果班梗係lay係大陸發達
無文化又撈唔掂果啲先落黎香港
所以大家接觸到既多數都係閪既大陸人

而家大陸好多小學已經納入弟子規為必修課本
小學生由細細個就開始要灌輸弟子規知識
日日讀日日背
我諗過多十幾年大陸既道德文化水平超越香港都唔定

打車 架車爛左未

講真大陸真係幾多野玩，係除左塞車d，打機又麻煩d，又無電話用

講義氣同稱兄道弟 大陸真係完勝香港

自己睇

呢個真 港豬基因好自私，搞到我成日拒絕人

搬上去住囉

未婚妻係大陸人點睇？
佢為咗我學好一口流利既粵語同英文；佢為咗我隻身黎香港適應本土既生活；佢係香港除咗我同我老豆老母之外就真係咩都無。
有時我都會笑鳩下佢係大陸人，不過其實佢真係心地善良又勤力。呢三年佢改變咗我對某啲大陸人感覺，由差變好。其實佢地好多時都無得簡，係咁既政府統治下係我都唔知應該點做。

一係你講大話，一係每日黎香港果d蝗蟲係火星黎嘅

之前做野啲香港客係唔係都搵位串鳩你
反而大陸客會成日聊你吹水請你食飯

其實宜家大陸啲後生仔/大城市嘅人已經係好得體 係啲井底盲反撚不願面對

香港人根本冷漠到戇鳩
而家人在韓國
今次係第二次來韓國
人生地不熟
好多次都係韓國人幫咗我
本埋問路幫我google埋巴士時間
問路人邊度有廁所佢入餐廳幫我借埋
利申半桶水韓文
飯店食堂 出出入入好笑容好態度
去得越多國家越覺得香港人的生活同埋大部份人都係戇鳩
對人冷漠有戒心

我都覺而家啲人嘅質素提升咗唔少
返鄉下同啲親戚食飯
有渣車嘅真係滴酒不沾
幾十年前成日聽醉駕而家好似冇乜

大陸人係會對自己人好好

off topic左
雖然講緊大陸人
但我想指出香港真係一個戇鳩嘅地方
可以將人磨沙得毫無熱情生氣

*磨滅

大陸係有啲人會好熱情
但好多都係相處落你會發現唔夾
始終文化好唔同 （功利＋盲從 ）
但係有禮貌一定唔會有佢地份 呢個我非常肯定

認真大陸人後生果批 知識分子真係好過香港

但果班垃圾支那大媽同大叔真係生番黎
又無接受過教育 思想同文化水平同主流社會落後50年以上
我講緊係日撚日落黎掃貨拎撚住D GIP一車車果班

住上水 E家火車50%係支那狗 30%廢老 得返20%係正常香港人
成個上水社區已經係比支那狗毀滅
得返金鋪藥房同埋GIP仲有極高物價

唉 講到底 大陸人係進步緊 但垃圾果班仲日日侵占緊香港資源
香港政府已經同支那成一直線 即係話無論我地做D乜都係無撚得救

住係上水真係好撚難唔歧視D大陸人

我諗真係得香港人會弱雞到日日比人強姦仲幫堆強姦犯搵優點黎讚

去深圳廣州，呢幾年好似質素好咗。
低質素既黎晒香港

因為香港係一個全球兩極向的社會黎
唔同階層之間已經分得好遠
香港人話就話係一個民族
但入面可以區得好撚多種
冷漠的會係後生有錢果班
有人情味的係中年果班
無文化就係班廢老

一講知識份子真係笑死
大學入面住呵d支那人不嬲出名痾屎唔沖廁唔洗手，講野大大聲，係圖書館又講野大大聲，日日霸撚住個pantry偷人d野既用，食人雪櫃入面d野，由朝煮到晚好似唔撚洗上堂咁

認真 想睇下大陸人教育水平比較高既一面 係香港大學讀書既大陸人文化水平係好高 全部都係大陸最top個d人來
同埋家底好 唔係既話唔會過到來香港讀書

有錢人係大陸好食好住 有人脈果D更加唔會走
得返班垃圾窮撚落哂黎香港痴金糠搶福利

香港有錢果班又移哂民
得返班垃圾同大陸班垃圾係到磨
好快就玩撚完架啦香港 老本唔食得幾耐

笑死我咩,讀過u住過hall未呀,咪引我笑啦

出到街你會分唔到佢係香港人定大陸人，因為我教得好

有次出街食飯，全程佢發版，落完order之後仲同個侍應有講有笑。個一刻我做男人都流咗幾滴眼淚。雖然依家佢學埋哂港女啲偽ABC tone，不過都尚算激動，因為佢真係付出咗好多。
英文更加不在話下，我係外國生活咗咁多年IELTS先得8，佢學咗一年已經有7。個晚佢IELTS成績話：「屌你呀，學英文咁撚快既！」。佢講：「屌我？？」 然後我地就

Sorry,搞到變咗愛妻號

懷疑講得出呢d說話既全部係支那出世落黎香港r緊公屋住果d腥港人

我都想過幾年移民
無奈個政府放太多垃圾入黎，單程證審批權又拿唔到主動權

笑到我仆街呢班唔撚係五毛就係見識少,講咩落黎香港讀書嘅大陸人都係高質
大陸日日都發生大把荒謬痴撚線嘅事你同我黎吹奏大陸人?

但黎得香港既都係垃圾，有文化果D我地一世見唔到
就好似我覺得內地寫小說果D作品好果D比香港好十萬倍，但差既比香港都差十萬倍，個Gap好大

南極生態大災難 大陸客攻南極追逐企鵝影婚照玩自拍

Hi點睇

我多年觀察所得，成長環境細，胸襟都細

成個post都充滿5毛同支那

屌過大陸妹返唔到轉頭

打車輪就識

港豬一向低質自私
只係班友自尊心重 唔肯接受事實🤷🏾‍♂️
唔係話班蝗高質過港人
只係低質既港人比例唔會少過班蝗好多

哇呢個post d 五毛多到

打車

人在四川，不能同意更多

好多後生一輩而經進步咗好多，冇咗大媽個種冇文化行為

真心定假膠？

睇撚到好尷尬

連樓主d5毛狗扮到香港人咁講野
可想然之幾撚多大陸狗閪黎香港搞屎棍

大咩陸 中国就中国啦

扮咩香港人
你自己都支狗
又點歧視番支狗

用嚟屌一流

FF大會正式開始

樓主係大陸邊度做野？
做邊行？

食煙

因為你食煙所以香港唔歡迎你
死返上去醫cancer啦

香港人唔願接受
個次返佛山，條街，地盤外圍乾淨到好似日本咁

都係睇番個大陸人有無錢同個人品德修養嫁啫
有錢果堆有文化好多 有禮貌同爽快
窮果堆就人見人憎 好似新移民搶福利果班
又自私又仆街 無公民責任
見過好多大陸有錢人都好nice 但窮果堆好多都係蝗
同埋窮果堆大家特別容易見到
由其是係街聽到大聲講蝗語 即刻無名火起

5毛們咁快做野

樓豬條友支持黑警打人
唔怪得同d支那人咁fd

呢個post 好撚好笑
痴撚線鳩吹真係唔撚駛本

8，90後同佢地父母個代已經相差好遠
已經唔係單單知識水平，工業/資訊世代，社會環境都一樣改變得好誇張，不過都可以話畀中共收返嘅影響太大

點先唔係五毛？支持香港獨立？相信香港人比大陸人優越？ 我諗今時今日都無人敢大聲贊同呢兩點啦

大陸人好多做門面野好足，又成日送禮

一個 post 引晒五毛出嚟

lm

高登同連登好多唔願認
香港班後生已經比唔上好多同代大陸人。
就係格局同思考，大陸仔好多好勁。

ching sick ball

高質post, block晒班垃圾，清靜晒，多謝。不過睇怕你似豬隊友多啲

表面上架姐
心入面盤算緊

估唔到大陸人都有人吹奏

咁鐘意大陸做乜唔全家搬返上去住咁犯賤呀

高質大陸人黎香港玩你會覺得佢係香港人所以見親都係d低質蝗蟲

睇到d回覆就知香港玩撚完
完全接受唔到
完全唔知大陸每十年就一巨變
好垃圾

樹大有枯枝
大陸比例上都有D好人嘅

走啦你，無人想睇你地嘅閏房樂呀，肉麻當有趣，核突到嘔

無計落得黎香港既都係難民多

其實高智識水平大陸人真心好好禮貌又大方 唔會斤斤計較

一個奶共post, 引哂d 5 毛出黎

成個POST都係五毛 話大陸人好果啲係唔係未撚係香港啲大學見過啲大陸仔大陸妹 乞人憎到嘔

繼續做井底之蛙

大陸咁撚大 無文化既人仲有好多 不過無可否認都有好多高質既

Btw打你老母車啊

咩人睇完樓主會on99咁信，而行到現實就剛剛相反都會信樓主係啱？

大陸是我家

最起碼係服裝業係有禮貌
食三十蚊野都當你貴賓

香港食三舊水野都可以西9面

服務業

認同樓主，仲有人地生活質素不知幾高，係有班香港人成世自認高貴其實on99

中國是我家

咪鬧住先,
無錯落嚟香港R著數果班乞衣蝗係神憎鬼厭
但上面有知識教育果班後生, 都幾有禮貌同識尊重人, 但就無香港人諗野咁複雜, 交流相處落感覺真係唔差, 仲叫我教講廣東話, 唔使特登同佢地講普通話

現實係local最乞人憎

狗眼看人低

算吧啦香港 住港島都可以歧視住九龍新界 有乜好講

傻的嗎
最top個班去撚左北京到上大學啦,有錢個班去左外國留學啦,仲洗黎香港??

香港個班大陸學生都一般啦

你見到劣質果d多數係狗係鄰垃圾

高質果d根本好勁

即係咁
大陸而家既質素幾差都好
（河況有d已經好過香港）
都可以隨住經濟教育好左會變得更好
但香港已經係發達地區
原則上經濟上再好質素都唔會再變
你睇睇上面班垃圾井底連登仔既留言
就知香港好快比人超越沒撚落

正皮 班人唔識欣賞人，又唔願意接受現實，同清朝慈禧班守舊官一樣。香港多呢種人嘅話，沒落只係遲早嘅事。

好明顯你係無讀過大學

支持中港交流

成篇野衰係個打車到

佢喺大陸做嘢，耳濡目染下講打車根本唔奇 真係唔明點解要咁躁講親都屌老母。其實激進嗰班係咪都自覺香港文化薄弱，好易就會被邊緣化甚至消失，所以先咁激進？

係哈爾濱商場買咗好多嘢
諗住搭的士返酒店車程十分鐘到
過sale陪我出去截的士 但係無的士
超級大風零下十幾度
竟然有 名貴房車中年男人喺路邊等緊人
sale問佢可否兜我返酒店
有冇所謂又唔收錢

係廣州市中心左買樓,行5分鐘到地鐵站。

其實唔係全部都衰，但唔知點黎親香港嗰啲都係冇文化

個中年男人話冇所謂就車我返酒店仲唔收錢

我覺得喺大陸特別北方
D人好豪邁成日笑熱情

唔似得香港人私私縮縮孤寒

大學嗰啲先係極品

咁講啦
大陸知識份子就唔會落嚟呃老綜，所以接觸唔到
落得嚟都係ff可以搵到食一係呃飲呃食
香港嗰班蝗就算鳩數啦

係廣州市中心已經買左樓,行5分鐘到地鐵站。 供緊。

講閪咩，要你揀睇死你個撚樣都係揀住香港

咁多支那狗

剛剛哈爾濱返來

一個高速發展城市
嗰啲萬達商場好靚

啲樓平到笑特別係江北超級多地又少人

有幾千呎仲係賣緊幾十萬

有錢住都冇命享
日日食元素表
不了

有錢讀名校嗰班，使L落香港咩

又一隻連登小學雞

根本大陸人xxxxxxxxx，係香港人xxxxxxxxxx

除左話人五毛支那狗之外仲識咩

同意樓主
英國讀緊書第3年，有教養嘅中國人同冇教養嘅中國人係依度係8-2 ，而香港人係5-5

仆街啦屌你老母
害撚到香港咁仲追撚含
真係有撚哂支那dna

香港人冷漠

都係廢老同新移民搞成架喎

香港人算nice啦 去日本唔小人真係冷漠(唔洗屌 唔信問住日本香港人 你同佢冇利益關係 睬你都有味)

新一代係禮貌上唔錯 當然有學識之餘唔係要暴發戶果堆 要小康之家果堆

入呢個post block 五毛block 到手軟

利: 因公事成日要上支那廠, 高中低端人口都見哂接觸哂

香港人最叻就係打飛機

上面班井底連登仔，對大陸人印象仲停留喺10幾年前，好心你班毒撚爬出個井底多出去行下啦 根本近年大陸人質素係提升咗，特別係d受過教育既後生仔，同埋大陸各方面的確係進步好多，就係多得班毒撚盲反反到傻撚咗，香港真係死得

其實都係個句廢話
度度都好人同閪人
唔需要歧視人哋
識左個個人先再評論會公平啲
以偏概全真係好咩

又多件井底垃圾

持平講句做customer service招呼大陸人真係好過香港人
至少冇咁多老奉幫你既心態, 多數又有禮貌

去支那住啦廢柴
因住你呢低端人口比人殺左都唔撚知啊

深圳近羅湖果邊既人咪又覺得香港人都係冇文化，因為接觸埋好多廚房佬地盤佬既香港人
香港人歧視大陸人，其實大陸人咪又係歧視返香港人

老實講 以前我都覺得大陸好差 尤其我親戚係上面
年年都番去 好難接受到佢地d街呀 樓呀 人呀
但幾年前讀U 有時間去大陸玩
就發現佢地變化得好勁 個個人都相信未來會更好
好努力向上 d街d樓都開始有管理
之後我已經覺得香港所謂既優勢跟本所剩無幾
你睇下呢到d人就知
我建議d井底連登仔去一去深圳所謂既鄉下
坪山 大鵬行下， 不過我諗你班憤青都唔會去
唔去仲好，我跟你地去左接受唔到嘔血死

早已搬去住緊做緊野
唔見我死既

聽fd講大陸人俾tips都手鬆過香港人
仲要少閪客啲

13億人都有荒謬事
呢個國家一早玩完啦

大陸收地賠幾百萬或千萬

你就明

好撚勁啊係支那做野
咁撚巴閉啊

上大學 露晒底啦你

識大部份中國男人好客到會借個老婆畀人屌
收返幾百蚊茶水錢同清潔費就算

香港人
講真宜家全球化咁快
香港人已經輸緊啲中國中產

吊你老鼠,又係度9up

agree
可能有啲生活習慣未必接受到

其實係正常。。香港人去大陸係去城市(深圳，上海之類)
呢邊啲人比較有教養.

大陸人去香港做on9嘢嘅係農村鄉下人多，又或者啲東北佬，四川佬
咪即係等於香港啲圍村佬...佢哋係自己地頭都係咁做。梗係唔覺得有問題..

而家大陸新一代真係普遍教得唔錯. ..
利申: 都係係大陸做嘢

晒鳩氣啦你
遲d你就真係比人當低端人口咁掃啦

痴撚線 而家開始有po吹奏強國人

唔使十年
你幾年間中返去 返去每次都變咗好多

呢樣睇大陸邊度啦..啲東北佬好撚麻煩架..
去"消費"要做大爺，你試下叫啲東北土佬去澳牛食嘢
啲伙記屌鳩佢，佢真係成壺滾水淋落你度，當場打死你。。

呢個po做乜撚

五毛全面進場搵錢

打車你老母咩

大陸黎講 浙江 江蘇果邊d人好d
北京 上海算ok

香港人有偏見 以為自己高人一等

而且有供社保嘅話，60歲仲可以拎退休證
我有個同事，啱啱拎咗。退休唔駛做個個月中共發萬幾俾佢

盲反果d根本未返去睇環境變成點
或者明明知道 係唔接受現實

你岩
我前幾排先去大鵬望下
屌你 以前果到山區爛地黎
而家同印象中唔同晒既

好撚老實講
去過外國讀書或做嘢都知
香港人係最撚自私仆街嘅人種
大陸仔豪爽好多

江蘇唔熟。。浙江人都係麻煩種（不過起碼唔會郁下動粗，唔係最癲果渣
)
浙江人好多都話自己係上海人
好要面，去食飯一坐低就"同我拎最靚最貴嘅紅酒嚟"
人哋酒樓冇醒酒器都屌鳩人果啲

屌你條柒頭
我夠去過支那做野啦
講野唔正母語唔係支那話根本唔會比你上位
你咁撚叻就唔好再上香港論壇上百度微博啦
又要屌香港人垃圾又上連登

當英國鬼佬都想奶中國果陣
連登仔都覺得自己眼光同地位高過佢地既事頭婆

我鐘意上黎撚狗唔得呀

其實成件事係好簡單.
自己失敗跟住怪個環境個社會 = 自己好勁，只係時不與我 = 中二病

中學生forum 多呢啲人，係正常...

去支那做野比人現實咁撚就上番網上世界拎存在感
慢慢幫你啲支那同事做野啦
你估班仆街真係當你自己人啊

主要城市受過教育嘅會好啲

其實又唔係話大陸人一定能力/學識高過晒香港人 \ /
只係對佢地果種熱情同慷慨有啲驚訝
其實未必係大陸人熱情
只係香港人比較冷漠同有戒心

你唔好on9啦😂😂😂
我由細到大喺香港都用呢個字
死盲反撚🤒🤒🤒

係
尤其是年輕的一群
只是連登仔不願面對😤😤😤

快撚D死去支那住啦

Block囉 最好你唔好睇，永遠唔知醒最好

從來冇用過，其實你打乜撚嘢車？

班盲反撚對人不對事😂😂😂

呢啲野唔係只靠背就得㗎

轉左打大陸老闆工後
真係覺得香港老闆好仆街

同埋呢幾年唔講人品
淨係講做野，好多大陸人都醒同主動過香港人
好多人本做好件事既心去幫手
當然公營機構同國企仲係令人燥底

做外企/新公司d 人又醒又願幫手，同香港人唔做唔錯，你死你事
已經係兩回事

你估我普通話level似你講到1999咩
我完全同佢地可以融入到
見你咁講 應該曾經受過好大委屈啵

大陸囡囡😍😍😍
香港臭雞😒😒😒

講呢d野唔係想打擊香港人
我都好憎大陸同共產黨
但不得不承認人地係有進步
香港人都要努力先得，唔係獨立既本錢只會越來越少

唔洗錢都唔搭啦

我公司對口係外企比較多，d 人係幾精英
慢慢做果班都遇過，但覺得大陸hea 友係節奏同智力問題，多過佢想睇你仆街

有d有讀過下書既真係幾好 唔太熟但有野要佢地幫手都即刻幫 但大媽同暴發戶就不了

講福利 國企>港資是常識

yes. 大陸好多嘢同香港習慣係唔一樣嘅.
好似過年咁，你公司唔放假都無用，啲人寧願冇咗份工都要返屋企..

仲扮？當人傻架？

明顯係因為大陸排華係排啲低端人口嚟香港
所以我地喺香港見親嘅大陸人大多數都仆街
大陸慢慢將啲低端人口滅口 / 趕走
剩低喺中國入面嘅就係精英

其實香港人最討厭最影響香港果啲人。
係農村收地突然暴發,但冇見識冇學識果渣..

你問下係大陸真係有實力有錢果渣
有冇興趣嚟香港玩？ 嚟都係買下化妝品，買下電子嘢

兩年前去過一次
相處就OK嘅幾開心嘅
幾好人嘅
但係我最驚險係坐車嗰度
嗰啲車好撚痴線
明明係自己錯都可以大大聲講粗口舉中指
完全罔顧交通安全
果次差啲炒車添啊屌佢老味

雖然佢哋去晒日本
但係都係神憎鬼厭

唔覺 大陸論壇同連登一樣低質

大陸人揸車的確係好on9。。。亂咁cut 線
永遠唔會讓你。不過而家嚴咗好多啦
大城市啲鏡頭好多， 而家啲人都冇咁離譜
起碼紅綠燈真係有用既， 依家大陸都罰得重呀
郁下都扣3分

人地幫你比錢就出賣到你

6月去左重慶一個月 d野先進到你唔信
輕軌站又型 設計又好
成架車又係日本造
香港就用大陸車 但又成日串中國的會爆炸 made in china

個批車係只係小部份係川崎做
其他都係技術轉移比大陸

遇到一兩個好既就吹奏到13.5億人都係高質
真係唔知邊個先係井底
利申:公司有200人,差唔多100人係大陸人
我夠膽講,大陸好人係一定有,但比例上一定唔會夠仆街多

每次講大陸改變都會比一大堆人負皮
香港人始終唔肯接受現實

呢幾年香港宣揚歧視,敵對,落井下石,互不關心 ,對抗父母,黑心,呃呃騙騙既文化
而大陸就宣揚包容,和諧,考順,成實,仁愛 做好人 做好事既文化
邊個變好邊個變差其實心裡有數啦
傲慢既香港人一直墮落 而大陸人就一直進步

仲有坐長途火車 附近d人 特別大學生
好願意同你交流
亦都唔介意我半咸半淡普通話
好努力聽你講咩 介紹自己城市 有咩好玩好食
死都要幫你搵埋資料比你
真係感受到出門靠朋友果種feel

香港人見到大陸人問路 : 躝開啦

中國人唔係個個都有問題
不過落得嚟香港果啲都係精挑細選既蝗蟲

竟然吹奏大陸人？
哈哈我之前係台灣exchange嗰陣
堂上有個大陸人寸個老師
個老師話大陸冇言論自由
佢地話我地可以屌鳩雜種喎
搞到個老師都唔知講乜好
真係有夠高質既知識分子
隔左個海都feel到有幾無知同冇禮貌

統計?
樓主講3個就叫做代表最好呀?唔好果D既比例呢?
仲講乜撚奧運?笑撚大人個口

完美解說兩登對人唔對事嘅核心價值

成班五毛無得慶祝聖誕節唯有搵錢啦

我係大陸比人打兩次銀包,香港就未試過,原來有d豬認為有人同你傾計就係高質,寧願唔要治安都要傾計....毒撚係咪好耐無開過口

五毛聖誕都要開工

香港人再咁自就遲早收皮

你理撚得大陸人點姐
呢度香港 關我撚事
你鐘意咪返上去住囉

你遇到啲大陸人 = 全部大陸人？
我剩係見到落黎香港既
唔排隊 大大聲 喧譁 呢啲真係基本野

固步自封都講得出
事實擺在眼前
垃圾大陸人就係多到不得了
拎啲少數例子以為自己眼界好闊
慳啲啦好心

南亞佬冇精英？
你未接觸過姐
幫佢地含下先啦點睇

呢個係令人擔心之處
唔理大陸人變成點（同意地方大，城市人變好，但一樣勁多仆街）
香港人明顯內部矛盾越來越多，咩都要互相批鬥，開始標奇立異，挑戰傳統（or左膠）思想。大家唔想跟大陸果套，但居然同西方主流思想都越行越遠。連登就不知幾多以反美德為樂既人。

最可怕係，雙登之外連fb都開始係咁。幾年前fb仲係比較正能量（所謂比較假）。而家都係少少野就你批鬥我，我嘲笑你，幾多人虛耗心機時間去做d 搵交嘈無謂野，而唔係做令自己快樂同增值既事

支那人不過聖誕節

香港住係差唔多全世界最安全既地方點同
你去法國都有機會比人打銀包啦
而且香港人搶人錢唔係靠打銀包
而係靠各行各業例如健身,美容,課程賣天價藥 ,黎呃人

總括黎講 大陸對窮人既思想傳導教育 即係洗腦 做得好成功
老師講乜都信 標語講咩都記係心
最終得出10個有7個on99既好人
制造出好人佔大多數既社會

當然最後會發達 識賺錢 係剩低果3個會批判思考或者唔願學習既人 會利用 會走精面
而香港教育出既 10個有10個都係呢種

根本連登仔先係最低質
連登仔不願面對

有錢就有品

高學歷就有禮

呢d logic得啖笑

華人社會
讀書主修咪讀d賺錢科目
邊撚個講哲學果d科

何況品德禮儀呢d
普遍小學雞呢d義務教育期就開始教

唔通日本基層就無禮
有錢先有禮

有錢同品德根本唔掛勾

真係識講笑

返上去，用現金比人歧視返你

你呢d廢人咪完美演繹香港人核心價值 :

社會上所有人都係有意圖 準備呃你錢
所以都係封鎖自己 做個職場笑面虎 見高拜見低踩黎生存

唔完全掛勾，但唔係無關
正常人唔會做咩挺而走險既事
但窮到飯都無得食又唔同講法
越窮既地方越多亡命之徒，因為佢唔搏都係死
越發達社會保障越好既地方，相對會少d 壞人

由細到大

香港叫打的
好少人講打車

大陸真係好好，快d返大陸居住

大陸大阿

我重點係人同人之間嘅關係
係香港我真係慣左對陌生人避之則吉，講多句野都唔願
莫講話請對方飲野,搭車
我係到諗究竟香港人呢種隔膜係點形成？

唔好誤會，我唔係針對你，我係話全中國10鳩幾億人都係垃圾🤷‍♂️

我一早都話架啦
佢地係豪氣、唔斤斤計較
所以唔小心撞倒人唔習慣講「對不起」
我試過撞倒佢地都冇講
而佢地係完全唔care

支那知識份子，你見過加拿大，美國，澳洲，英國支那留學生末? 英國可以一次開除幾百個假學歷支那大學生，打你老母的士啦

我同呀公返大陸搭地鐵，10次有8次都有人讓坐比佢。其實完全都冇expect 過，係d人好主動咁樣。不過係香港 唔洗講大家都知咩事。

大陸唔係主要城市d車牌都係買返黎。
主要城市交通執法就嚴d，買唔到。

正解。。但你都可以買啲咩陕西牌係深圳渣嘅
不過繁忙時間限行

每個國家都有高質同低質既人 只不過咁好彩俾樓主係大陸遇到高質既人

因為大陸高質既人真係佔好少數

打didi

中國人請客

中國人是最喜歡請客的一個民族。從搶付車費，搶會鈔，以至於大宴客，沒有一件事不足以表示中國是一個禮讓之邦。我的錢就是你的錢，你的錢也就是我的錢，大家不分彼此；你可以吃我的，用我的，因為咱們是一家人。這種情形，西洋人覺得很奇怪。恕我淺陋，我沒有見過西洋人搶付過車費，或搶會過鈔。我們在歐洲做學生的時代，因為窮，大家也主張「西化」，飯館裏吃飯，各自付各自的錢，相約不搶 會鈔。西洋人宴客是有的，但是極不輕易有一次，最普通的只是來一個茶會，並不像中國人這樣常常請朋友吃飯。這些事情，都顯得中國人比西洋人更慷慨更會應酬。

其實，中國人這種應酬是利用人們喜歡佔便宜的心理。不花錢可以白坐車，白吃飯，白看戲，等等，受惠的人應該是高興的。一高興，再高興，三高興，高興的次數越多，被請的人對於請客的人就越有好印象。如果被請的人比我的地位高，他可以「有求必應」助我升官發財；如果被請的人比我的地位底，他也可以到處吹噓，逢人說項，增加我的聲譽，間接地於我有益。中國人向來主張「受人錢財，與人消災」的，不花錢而可以白坐車，白吃飯，白看戲，也就等於受人錢財，若不與人消災，就該為人造福。由此看來，請客乃是一種「小往大來」的政策，請客的錢不是白花的。知道了這一個道理，我們就明白為甚麼對於親弟兄計較錙銖，甚至對於結髮夫妻不肯「共產」的人，為請客而揮霍千金，毫無吝色；又明白為甚麼家無儋石，對泣牛衣的人偏有請客的閒錢。原來大多數人的請客不是目的，而是手段；不是慷慨，而是權謀！

邊個保障富財會一世跟身
唔係有左錢仲要權力黎做咩
你估造福社會

所以咪有香港大陸呢d咁k型社會

人地鬼佬所謂發達地方唔係單單止人均有錢
本身社會道德教育都推行得好

坦白講你返大陸做野做得耐用ge terms 係會有轉變，打車，發電郵都係d common words，唔好人地講句打車就係5毛啦

你自己係就唔好講到人士人都係啦，人唔笑狗都吠

笑左
一開post就5毛狂回post
你話唔撚係夾定都唔撚信

死五毛狗，講咗幾十年嘅語言返上支那做幾年野就唔記得晒用晒蝗語，咁容易受人影響，你估唔會比人洗晒腦啲五毛思想啊

同上一代比係進步左
但仲有好多係未開化

青蚨在荷包裏發出去是令人心痛的，而「小往大來」的遠景卻是誘惑人的，在這極端矛盾的心情之下，可就苦了那些一毛不拔的慳吝者。當在搶付車費，搶會鈔，或搶買戲票的時候，為了面子關係，不好意思不「搶」，為了荷包關係，卻又不最堅持要「搶」，結果是得收手且收手，面子顧全了，荷包仍舊不空。最糟糕的是遇 了同道的人，你一搶他就放鬆，結果雖然是「求仁得仁」，卻變了啞子吃黃連，心裏有說不出的苦。不過，慳吝的人也未嘗不請客；有時候，他們請客的次數要比普通人更多，因為吝者必貧，貧者畢竟抵不住那「小往大來」的遠景的誘惑。於是他們想拿最低的代價去博取最大的利益：每次請客吃飯，東西揀最便宜的吃，份量越少越好，最好是使客人容易飽，容易膩，而主人所費又不多。甚至連請幾天，昨晚剩的菜今天還可以吃，雖然讓客人吃別人的餘唾頗為不恭，然而請客畢竟是請客，餘唾吃了之後，仍舊不怕他不說一聲「謝謝」。這是手段之中有手段，權謀之外有權謀！

話又說回來了，請客真的是一種好風氣嗎？真的能聯絡感情嗎？我曾經親耳聽見搶會了鈔的人背面罵那讓步不堅持要搶的人，說他小氣，說他卑鄙。我又曾經親耳聽見吃了人家的酒飯的人一出大門就批評主人：五溜魚只有半邊，清炖雞只有半隻，煙臭如蕕，酒淡如水，廚子烹調無術，主人招待不周！可見中國既有了搶付錢的習俗，不搶付錢竟像是私德有虧於友誼有損；又有了濫請客的風尚，不請客的固然被認為不善交際，請客如果請得不痛快，那錢也只等於白花。勿謂郇廚既擾，即盡銜恩；須防金碗雖傾，終難飽德。老饕未饜，微祿半銷！「小往大來」的請客哲學真是害人不淺！

被請的人有時候也很苦：明知受人錢財就得與人消災，但是又沒有拒絕的勇氣，於是計劃「還席」或「回客」。受了人家的好處，再奉還若干好處給人家，這樣就算兩相抵銷，不再報答的責任。其實這樣設想是自尋煩惱。最乾脆的辦法是既不請人，也不怕被人請。如果有人搶 代我付車費或會鈔,我就一聲不響地,讓我的青蚨「回龍」。如果有人請我吃大菜我就兩肩承一口，去吃了就走，不耐煩道一聲謝，更不理會甚麼是一飯之恩。假使人人如此，中國可以歸真返璞，社會可以少了許多虛偽的行為，而政府也不再需要提倡儉約和禁止宴會了。

人地唔係話由細用到大咩

生存環境愈黎愈惡化
個個唔先保行先，咁可以點？

我相信咁耐以黎到而家，成日睇到既片，新聞，親眼見既蝗蟲有幾劣，多過信你講呢堆

block到手軟
唔怪得連登咁低質，原來因為成堆支那人係度

如果香港唔係祖國carry已經收左皮好耐

睇左2頁都無已經block左7，8個
大家block左幾多個

我番工有個印度仔人好好，成日同人講下笑，又大方唔怕辛苦勤力，做野又快手又做得好。平時對住女同事又怕怕羞羞咁，唔會去同佢地飲野。反而d香港同事個個扮工扮到夠鐘，女既就一齊去飲野，男既就去支那叫雞

其實印度仔呢幾年d教養已經好好，特別係有錢或有學識，做it呀engine果d, 你睇印度電影都好睇過港產片n倍，香港已經衰過印度啦

5毛成個logic就係咁

b站啲人自己都話國人素質低

Block囉 繼續沉醉喺自己個世界度囉 香港係國際大都會，頂尖級城市

打你老母車咩
死返大陸啦咪上黎呢度

仲要咁多正評

一個打車洗唔洗屌到咁盡 有幾多香港人講關燈 關門tim啦 我就唔信你班友屋企冇大陸親戚 屋企人完全冇口音 可唔可以唔好少少野就咁大反應 基本尊重都冇 大陸人質素的確係差 但唔代表全部 總會有文明人 香港人唔好咁粗魯貶低自己啦 香港人普遍好高質素 但實有d人又要自卑又要睇唔起人

好簡單，無論再文明再有禮貌嘅支那狗，講到政治都五毛上身，思想變返第三世界，你就知道大家無計傾

咁未唔好講政治囉，sor9ry，真正政治狂熱係班支那狗唔係香港人，遇親啲支那狗都係佢地先撩事鬥非

一睇你d內容就知你一定係支那出世細細個就落黎香港果d蝗蟲

講呢啲野真係好似五毛

香港人就係自卑，睇住香港文化慢慢沒落
自己就得把口，剩係支那支那

岩呀 咁叫d蝗快d上返去住啦

係，因為你字裡行間會feel到佢真正既歸宿係支那，而「你地呢d香港人」就係佢既敵人，一班不切實際淨係識自視甚高歧視「我地支那人」既井底蛙

成班支那狗打飛機,
去四川郟西呢d地方睇下先啦

識唔識分主客?

如果睇依啲嘢有用 咁要警察同法律嚟把撚咩？唔好咁撚幼稚啦 人地做文宣 你就當人真心

個個地方嘅知識分子都高質架啦 但大陸嘅知識分子完全起唔到權力對抗既作用 同西方主流公共知識分子差幾皮 有乜撚用？同中國古代啲讀書人一樣 紙上談兵 即係毛澤東最憎個啲 毫無實踐嘅撚屌讀書人

做乜鳩？發財立品都好吹奏？

有能力我唔阻止你架
遲下我有能力都會離開香港
廢事同d支那人逼埋一齊

佢地真係當我地無去過支那

香港係香港人既家,
成班支那用(你地班香港人)即係佢地根本無當自己係香港人,因為佢地班打手的確唔係。

崇邊度都好,都唔會當香港人好似外國人咁講。

上海客通常都有禮貌d
其他真係

大陸人口多，兩極都好多，遇過好善良好 nice 又有，但係遇過仆街亦唔小。總之，防人之心不可無，害人之心不可有。

香港客先出名西

四川 陜西有咩問題 發展得幾好

好過北京唔駛趕走班煤氣石油氣都無得用既人?

緊係有用啦
用道黎教化世人先明白道理再轉變內心然後改變思想同行為
而家就係睇到大陸人既轉變

同埋而家大陸有監獄都推廣弟子規
犯人入獄後要日日聽日日讀弟子規既訓言
而獄卒就要以身作則黎感化犯人

呢個post 吹奏大陸人吹奏到離撚晒罩，大陸個個人都善男信女就唔使旅遊畀錢人使都唔做你生意啦，果啲已經係有錢人，都唔係講用自己個仔呃錢果啲人渣。
人人都自私，但大陸人係將自私發揮到淋漓盡致，自我中心到個世界冇人果隻，屎隨地痾係因為急，侮辱你逼迫你係因為我畀咗錢。呢種人莫講話朋友，同事同學都會好乞人憎。

香港人係衰，但唔至於咁樣囉，而且on9人士出現率冇咁高。

同佢講下政治睇下會點

依家大陸人係唔帶現金出街
乜柒都用支付寶
咁有次係寄野既地方
咁岩果到寄野無得用支付寶 個大陸人又無現金
問我可唔可以幫佢俾現金 佢用支付寶掃code俾返我

咁我幫條友俾左現金60幾蚊
跟手佢就掃code掃我手機俾返我
我一睇

我﹕你俾錢了 你俾咗$100給我
佢﹕謝謝你幫我 多了的是請你食飯

之後我就好撚唔好意思咁收撚咗...

你講笑呀嘛？早2年去廣州班仆街坐晒我個同friend 啲位，開聲先識話佢地冇劃位飛仲要扮唔知

井你老母底

搞咁多，學下點正常人咁痾屎痾尿先啦

咁一單還一單 四川陝西發展速度係快嘅，你話數據造假咪自己直接飛去睇下囉，好過日日比毒果同班井底之蛙洗腦嘅

至於北京嘅低端人口事件，其實足以反映連登仔睇新聞真係唔撚用腦 教你地都廢撚事

大陸連人命都唔值錢，好撚奇咩？

係呀係發展得快啊
好多三四線城市起咗樓係無人住㗎

我諗個post 講嘅嘢只係集中講佢正面嘅嘢，然後你講返啲負面嘅嘢唔等於正面嘅嘢唔存在。

屎隨地痾其實少左好多，同埋內地搞緊廁所革命，改善緊，比啲時間啦朋友。

成個大環境好似龜兔賽跑故事咁
當你笑緊人既時候人地既思想已經不斷進步緊
而家大陸已經開始係所有農村,城市積極起現代規格既廁所
衛生問題好快會解決

老老實實
大陸咁撚多人，低質嘅人多一d都唔出奇。
一黎因為教育唔夠本身已經好低質，二黎因為基數大。我都係大陸遇過d垃圾，不過我都遇過好人。
佢地質素上升緊係事實黎，唔可以因為佢地比你固有印象唔好而判佢地死刑，有陣時都要用腦諗下野 。

其實溫州之前話空城，連登仔話爆煲，而家溫州爆左未？ 睇你時間點，起好一兩年，好多屋連房產證係咩型式未傾掂數，唔可以推出市面買賣咪空左係到囉。你上網睇影住啲屋無人住，個記者寫兩句空城你地就信到十足真係堅on9 四川而家推埋限制轉讓房屋政策，空城？成撚日係屋企打飛機，去睇下發展先出聲啦，一班傻西

日日係香港比支那人騷擾都要去讚支那人好
都唔知邊個唔撚用腦啦

連登根本就係香港縮影

井底蛙

其實香港衰係衰係你班負面撚到 日日期望個社會亂，社會爆，個社會點會好架。重要將責任推比中國 問心果句，你為香港嘅經濟做過乜撚嘢

而家係大石責死蟹,所以只可以心入面憎支那。

未見過支那山區連自來水都無又叫唔叫井底?

奶大陸難鞋底奶到出晒面

佢哋啲樓起完之後得一兩戶人家住
其餘全部空晒都唔叫空城
仲有呀大陸係發展得快
但係個發展係亂咁嚟
完全唔符合經濟效益
呢排好多城市都話要起地鐵
其實佢哋嘅人口根本唔可以支持一條地鐵線
為咗所謂嘅發展死都要起
結果搞到財赤
最後連中央都要殺停有啲地鐵項目

一個連首都北京就一大堆窮人都唔知,重好意思話人未知溫州發展成點。

究竟咩野事?

咁你又唔做啲嘢等佢地有乾淨食水？

識兩個中國交換生都好好人，可惜中國都係狗多過人好多

好笑,支那人關我柒事?
唔好攪9香港就已經好好

邊到啲樓起完得一兩户住啊？

後生果批幾好禮貌

你閱讀障礙？ 北京一大堆窮人單嘢我咪覆左你 用腦諗下你接收嘅新聞資訊啦，傻西

炒功課緊係快過做功課

Carry左係邊到？

井底之蛙同自私撚出現 典型樓主笑鳩果type 人

係呀 block 囉 高端香港唔鍾意就block or叫人五毛，原來呢啲叫高質，明白了

井咩底
香港最top果班 又點會上連登
你識到支那最top果班 冇錯 住係上海北京果d已經係全支那最top果班
但你又見識到香港最top果班咩?
你係香港最差 已經可以同支那最top果班相處到
可想言之支那人係咩質素

至於點解今時今日咁多人特別係連登屌香港
係因為人只會記得差既野 好既野又點會記得
好既野更加唔會打上黎分享
就係咁簡單

香港日日收留150個 比左幾多港幣大白象
仲唔夠大方呀? 井底支那仔就出叫句聲啦
唔好唔記得四川地震果陣
你出世未?

唔知你個結論點得出黎
點睇得到高質?
定係你天真到以為block你既就係高質? 有時d支那仔logic真係好撚好笑

屌 你對上一次開果個post
入面全部留言既連登仔 全部係依個post出現屌鳩香港人
支那仔依家低質到咁開分身acc 入同一個post?

問題係批哂咩證咩證果d 都做埋空城啦
當年吹到天上有地下無既華南城，宜家點呀？

轉售限制咪即係日後要焗比房產稅，無得走稅呀 on9

Google 中國七大鬼城
根本嗰啲樓實在太多
啲人統計過佢啲樓根本係可以比34億人住

痴撚線
呢個係人地政府責任
你唔去屌共產黨反而屌返連登仔轉頭點解唔幫？

哈哈，你而家自己去一轉防港城睇下，原來所有嘢都係睇新聞嘅

成個post十足香討 講親話好既 個個都有讚無彈

統計標準點計出黎，原來你地真係堅鍵盤戰士，上網睇，新聞講，都唔願自己去闖，真係井底之蛙黎

個撚個食老本炒樓炒股，自己發達就一堆傻仔接火棒 香港人果種賺錢自私心態真係嘔心到...

你講到啲新聞好好似唔可信咁
人哋拍埋片搵埋專家出黎
你都唔信我冇嘢好講

又係典型自私思維，唔限轉讓咪好似香港嘅樓價咁囉 根本為左維穩，你就話無得走稅 係香港走稅就易姐，係中國入面想走稅您應該痴撚左線

仲有成日叫人去
你嗰個真係有咁多時間
你講到好似得香港人對佢有偏見咁
實情係日本韓國歐美等國家對中國人嘅印象都唔好

支那狗咁撚高質學識去廁所痾屎未呀？

講到底咪又係鍵盤戰士，傻仔去行返轉先講啦，專家咪訴諸權威，我信我自己行過見過嘅嘢姐

放長雙眼睇自命清高既香港人第時點比大陸仔歧視返轉頭

印象唔好咪又係要賴共 白痴仔

Agger 唔好同北歐政策比 （佢地提倡win win而唔係competition 既思想好值得全球學習）
食老本仲可以食到幾時
內地人進步但香港人卻固步自封
近來上親大陸都俾佢地改觀咗
文化、科技、經濟...
無錯舊有既野係需要時間改
起碼人地進步緊而唔係退步
人地有好既野識得學
連登仔淨係識睇人地出處
見大陸見韓就反
講佢有幾唔好 打飛機講自己有幾好
唔肯面對現實

咁我都只係信我親眼見到嘅嘢

On99
轉售限制咪即係另一個dsd lo
宜家都屌到飛起，dsd 未必會令樓價向下，反而會保住高樓價
人地日後要屠業主血準錢咪經房產稅做lo

咁又點
係你哋班友只係覺得香港人先有呢個問題

我都信我自己見到既野
當我見識到深圳 廣州果種所謂先進時
只可以講：想過香港頭起碼要過多50年

講到咁巴閉，你班支那人敢飲支那奶粉未？

講事實都比人屈奶大陸鞋?

中華人民共和國的很多政府機關、廠礦、學校、私人企業、監獄、看守所組織成員學習《弟子規》。

2008年3月24日，中國中央電視台社會與法頻道《第一線》欄目報導海南省監獄推行弟子規[24]。

2010年7月8日開始，中國中央電視台《百家講壇》欄目開始播出由複旦大學歷史系教授錢文忠主講的22集講座《解讀〈弟子規〉》。

2011年，中共湖南省懷化學院委員會黨校將《弟子規》作為培訓教材[25]。

2013年，中共大連市委黨校組織全體教職工進行《弟子規》培訓[26]。

2012年2月24日，廣州市天河區教育局規定：“幼兒園要誦讀《弟子規》、《三字經》、《唐詩》等，在老師的指引下初步學會感受語言韻律美，初步欣賞經典音樂、美術；小學一年級要全本誦讀《弟子規》、《三字經》”[27][28]。

2013年8月，廣東省中山大學要求新生開學交《弟子規》讀後感。據《南方日報》調查，32%的新生支持中大的做法；17%的新生明確反對；而51%的新生持中立態度。持支持態度的學生大多認為，《弟子規》作為傳統的經典著作，是值得當代大學生學習閱讀並踐行的，對於學生待人接物、為人處世、求學、孝敬長輩有著積極作用；反對的人則認為《弟子規》已經過時了，裡面很多封建的思想不符合時代要求，對當代大學生的發展不利[29]。

2014年，中共湖北省仙桃市紀委宣傳部投資拍攝廉政微電影《弟子規》[30]。

2014年，海南省監獄局號召以《弟子規》等傳統文化讀本感化監犯[31]。

2015年，遼寧省鐵嶺監獄在監管區建立《弟子規書簡》碑[32]。

如果呢d 係有用，點解仲會出毒奶粉？
背左書唔代表有用架

其實無需要改變大家立場嘅，您有您現實，我地有我地睇到嘅現實 祝您成功

改左名就以為自己冇開過post?
如果你真係覺得香港冇進步既 你就真係太井底啦
我唔否認香港係政制/民主化上冇乜進步 反而退步左
但如果香港真係冇進步 根本依家上海北京 甚至台北都可以超越香港
只不過香港既進步 比支那既進步覆蓋哂
應該咁講 2000年以黎 冇一個國家比支那進步得更加快
而香港咁近支那 當然更加比下去

如果你真係睇唔到香港進步左咩 只可以話你delusional

闖咩野 買哂支那d鬼城樓 家家戶戶去計呀?
屌你支那仔可唔可以用下個腦..

覆左咩野?
首都都咁垃圾,其他地方點會好?

只係想講，你講到支那咁美好，好難唔會有人屌你
我都想支那好架，佢地好，咪可以送返班蝗蟲上去支那
但每日我都係入境事務處見到一大班爭住做香港人既支那人
好難信你講野lo

班支那人不嬲都盲架啦。
連自己先係真正既井底都唔知

喂上面d低質支那仔唔好影衰 上海北京d高質支那人啦好嘛 屌

唔否認支那係有高質既人 13億應該有一兩百萬左右
但你唔好唔記得你班上連登既支那仔
只不過係國家slaves 係最低層
收皮啦好嘛
影衰支那人就係你地

人講井底你就講井底 講一次唔夠 句句都加句井底?

靠房地產同金融中心食老本食過世，話要做科研，無人才又無資源，要返大陸拎funding 我諗佢講嘅進步係其他產業上嘅進步，淨係炒房地產炒股，香港完全無實體經濟支持 下次爆煲真係睇您點死

好多香港人重賤格，特別個的*香港廢老*

其實您地成日話中國數據造假，但又好相信呢啲數據 搬龍門搬到同政府一撚樣

成個支那打飛機post無啦啦話香港人自己點點點

返支那闖依句已經不合時宜
今時今日支那發展已經見頂
早兩日支那高官已經話 gdp增速可以唔理 但一定要穩住經濟 唔好比個泡沫爆
甚至國家破產都唔緊要
支那已經更加收緊對外開放政策 包括對香港
希望國家企業係支那更加dominant

你班支那仔連自己國家既經濟都唔熟悉
咁仲有咩說服力
支那今時今日已經完全係已發展國家
支那人既發展亦都咁上下唔會有咩大變
所以唔好再講返支那闖
根本依家返支那起家仲難過留係香港 仲未講冇政治關係既人更加無望

因為您地真係好井底

唔好再開分身正皮自己啦
去支那拎funding係幾時發生既事 有冇source?

香港係個city state 定位係國際金融中心 係冇可能有實體經濟支那
你指係邊d?
再加上支那咁多資金放係香港推高地價
根本冇可能發展咩實體經濟
如果要講野 支那先係令到香港冇實體經濟既主要源頭

中國數據造假 但如果依個數據係咁既
實際數字只會更差
我地已經用best scenario去形容架啦
亦唔存在任何搬龍門既情況出現 上少d cc台
用少d依類字啦

唔知你想表達咩 靜係覺得你依d支那仔真係好低質
求其講少少野都收到你地皮 同天涯果班支那人冇得比

又係9upper 您識唔識國企嘅人？知唔知國企搞緊乜？ 用資本主義嘅經濟理論應用係社會主義上又係on9中嘅on9 您都係繼續打飛機啦，傻西

啦,支那人無人權,無權力,
空氣污染,毒奶粉毒食物,強拆,比人趕走住開既地方,比城管打,無自由比中共24小時芒住。
成堆問題但一出聲就比人滅。

有班支那人好笑笑知自己咩野事,
但呢個post吹捧支那既一一定係最井底,連自己既身份地位都唔知既最底層盲人。

當年日本同西班牙 係7/80字代 發展直追美國
今時今日中國用依個人口 竟然連美國一半都追唔到
可想而之今時今日封頂既支那係幾咁冇料到
14億強大既背後 有幾多民生問題?

日本/ 西班牙 英國 俄羅斯既沒落
下個就到你地啦中國

歷史只會不停地重復

你講野冇乜內容wo

今時今日中國特色既社會主義 = 資本主義
打緊飛機既係你班支那仔

好少少

好耐冇試過撚d支那仔撚得咁撚爽
快d應我啦屌

呢個係香港政府政策問題關大陸人乜事?
如果美國好似香港政府咁用同樣手法開放比香港人移民
香港人咪一樣好似大陸人黎香港咁走哂去美國

咁就要睇您data source 係乜人啦，係Apple daily ge 話或者出自閣下9up就唔存在您所謂best scenario 啦

你讀吓社會主義先啦
再比較下中國所謂嘅有特色嘅社會主義

咁你意思係worst scenario?
又代表好好咩?
你要推返人地既data 唔該用返相等既data去推返啦
唔好咁低質啦好嘛 唔該你

用念力巴士既言論pattern係
冇data
冇論點
只有 咩搬龍門 井底 9upper 依類cc台用開既字彙
不停用天馬行空既方式去否定其他人既論點

見識到普通支那仔既質揀係點

香港係好，咪無人移民lo
同樣道理，如果支那係好，使鬼落黎咩

撞啱有好人, 但壞人更多

1) 因為太多支那劣質人口湧港
2) 中共強奪公民權

原因來自仆街支那但班支那人重可以大大聲講。

一個post引曬大中華膠出黎

無錯,日日150個爆晒錶都話支那好。

我唔係話港獨post既內容wo 我係講緊post入面既人係依個post出面既人同一立埸
同人語調wo 好有趣姐

人民質素 愈黎愈低 只係因為外來人口而唔會冇啦啦降低
人類既有既道德標準好難有咩突變而降低
生活質素降低係事實 不過主要原因係地價提高 依方面源頭係中國熱錢 咁多謝你地中國先

香港既進步就係到今時今日為止 香港依然有亞洲金融中心既地位
而上海北京追左咁多年都唔入流 你不如搵d理據推一推翻依個論點先
如果唔係我好難你d低質人士作更深入既討論

其實我無需要您地認同我啲乜，純粹覺得唱衰一樣嘢對您地有乜好處姐

即係你依家大學咋?
支爆12年出現
喂大學未畢業出少句聲啦屌你老母

其實普遍大佬人個格都唔差 只係大家文化唔同可能有時做d人會覺得佢地野蠻 但其實整體都係好好

都話條友9upper 架啦

肯收皮啦咩?
你唔需要人地認同你 咁你又咁上心每一分鐘出至少一句comment?
香港人不嬲好open-minded 特別係對外來野
唔似得你地中國人咁 支那政府話反外國 就化外國野
反日本就唔用日本cannon咁

今時今日香港樓市完全係泡沫
但代唔代表冇人去接貨?
因為d人睇到有更多資金推上去
所以先買
但同佢本質上係咪泡沫冇咩關係

大學生去讀多d書啦

大學生讀多d書啦

係啊，我收皮架啦 重以為您屌完中國經濟會講下啲咩有建設性嘅嘢，原來都係9upper

一個都夠收你皮啦 讀咁多書讀屎片

你得咁多料 我都唔會抽更多既料出黎啦

又係理論撚，您都係做多幾年工作，了解啲人點操盤先出聲啦

用最基本既concept去應該佢唔知邊度諗出黎既論點就足夠
更加technical既野唔需要係依d 大眾post都講出黎

巴打你唔係做公務員咩？點解要去中國嘅？

而家講緊係部分大陸人受傳統文化復興影響人品變好 思想正面改變左社會生態
唔係講緊政府wo

只係一少部分,知道好多行為會比外國人屌所以改左

而且其他話題都班支那人講先

其實出黎做得嘢耐，覺得啲人紙上談兵好弱智 講理論，講論點，講data，原來全部都只係網上搵 香港係個批評容易讚賞難嘅地方，您講乜都可以反對到，因為我地心中相信嘅嘢係唔一樣。您講到果一樣嘢一文不值，但要您去建立一啲嘢，原來乜都唔識做。香港就係個咁嘅地方，我係井底之蛙，因為我覺得自己信息只流於網上唔夠，所以我去睇。我諗反對果幾個人可能連回鄉證都無，或者香港人真係要學下內地人一啲做人嘅態度

Seikon講啲野都係9up成份多

所以你嘅logic就係會黎香港嘅大陸人騷擾你，所以全部大陸人都係唔好
我都住北區，我都唔中意水貨客。
不過大陸好嘅我唔會話佢差，佢差嘅我都唔會話佢好。不過大部分連登仔都係覺得大陸乜都差，好嘅選擇性睇唔到。
你地d腦呢連登仔?

返

其實唔駛嘈
大陸發展一日千里
三十年河東三十年河西
美國立國之初都比英國人笑係鄉下佬
而家就追住美國條撚含
我夠膽講過多十幾廿年
而家成日屌鳩大陸既連登仔
遲早搶住大陸條鳩含
仲要雪雪聲
歡迎鞭鳩我屍

樓主講咁耐，你要吹奏大陸人咪躝番上去囉

我地香港人接唔接受關你撚事咩

理得佢好唔好
支那好又點？關我鳩事
佢再好但都係侵略緊我地

中國有咁多人十分一既壞人都等同一個國家既人

關於教養既標準有冇實例參考

你自己何嘗唔係

人在四川，其實發展得幾好

係香港
無教養既中國人同有教養既中國人係9-1

中國人高質起上黎真係人都驚

原來四川已經好過香港上海北京

叫人唔好信 data ，反而叫人信你班 9 upper
連登仔幾時反智到咁?

之前去過廣州深圳已經見到所謂既進步係點，根本無你講到咁天上有地下無

屌 班仆街淨識做門面野
你試下同佢地住一排 我驚忍唔住斬鳩佢啊
高質

請善用起底功能

上海人憎外省人,北京趕走低端人口,香港日日150個用爆晒,深圳人怕北撈。 好少少既地方都頂唔順其他支那人,係得呢度班打手吹水9up話發展好,發展真係好,個個都有錢重點會走?

多到數唔到

一句講晒,2018年既香港,只要一個支那新移民都無,你想我點吹奏支那都得。支那咁撚好,支那人咁高質,咁求下你地唔好再黎香港啦

井底之蛙

估唔到講兩句大陸人好話就爆到20頁
真係意想不到

大陸得上海北京同香港有得比下

咁討厭香港係咪唔該即刻移民過主?
我地香港人
被代表

嘈咩呀
中國有正達 香港都有先達

你去過四川未
講經濟可能比唔上大城市
講生態同旅遊 北上廣深 香港聯手都唔夠佢皮
川藏公路危險臭名遠播
而家就係起緊高速公路連通十三座四千米以上雪山
冇發展能力點做到？ 你通半座雪山我睇

支那打手就係有呢樣問題。

你講既收購起路關普通市民咩野事?

起完人人有12年免費教育?
人人有水有電有暖氣無窮人?
無毒食物空氣清新?

朱門酒肉臭有鬼用?
但路有寒死骨呢

明明係地底泥,但就會因為呢d唔關自己事既野而吹奏,就係支那既洗腦方法。

block撚到手軟

話您唔了解國情，唔撚明國家做乜就收爹啦 見到您呢啲垃圾，真係阻撚住香港發展

遲撚早四川超越大城市，時間問題，成班傻仔重固步自封，係到踩係到怨

其他唔比,大陸噴青比鍵國派勁好多就真

只係可以講，高質大陸人係大陸。
低質果d 去曬香港

你班垃圾係咩野人咁勁丫?
勁過徐才厚?

番大陸玩左兩日

留意到留係大陸消費果d 大陸人，係比得起錢，質數係高d, 又好禮貌，又會排隊，同埋真係好熱情，可以3唔識7都會問加你We7 (利申，冇wechat)

去香港果d 大陸人，身上都係有陣臭味，冇錯，一聞到就知係大陸人，又打尖，又大聲講野，買野又講講又臭串

所以我捻如果係上海生活可能會好唔同（未去過上海）

你都on9
你香港生活幾百萬都買唔到樓
仲夠膽笑人地
邊有國家一開始就人人有飯開
人人生活好？
比個例子黎望下？
仲有你果堆要求跟本係用發達國家標準
而家你要求發展中國家有咁既標準？
真係腦都唔用下
事實咁都打手 話你井底無錯到

屌你個post勁燃多新會員出嚟吹奏，你話無鬼我都唔信。

我諗如果連登block支那IP,
成個壇應該少左起碼4成人

幾時有笑人地?
我只係求你地留返起支那唔好去香港

低質個d先黎哂香港呃老綜/廢老錢
高質個d大陸搵食仲好過黎香港
貪香港樓貴咩

無人回

人材去晒有資源嗰方

我係香港出世 長大 住係到 同時又親中 認中國人
咁又點？ 出黎打我呀笨
頂唔順咪block 9我囉
你地最鐘意睇唔過眼就眼不見為淨圍爐打飛機ga la

後生果班唔井底
井底果班係班老 seafood

認啦

支那豬返香討啦! 𨳒你老母

支那有好人，萬份之一，可惜你遇不上

做咩姐?
人地問你地比 data 比唔到，係到講埋 d人云亦云既野，叫人點信?
成程只係見到你班人係到打飛機

講到支那點超香港，咁當然要拎發達地區同支那比架啦，香港都係發達地區之一，唔通你想香港自降身價黎就支那?

返支那啦屌,

最唔撚明成班支那人去外國住但話愛支。

支那人果然係個自大既民族
只可以講樣：唔好以為自己真係咁好打，改開30年只係支那騙到全世界，個個國家讓你賽支那先爆到
跟住呢十年就睇貴支係咪咁大能啦

香港華人VS 支那大陸畜

三面紅旗,四個現代化。

個吹水方法60年一樣

因為班騙徒落晒嚟搵食
行出街幾多人話自己唔見銀包要借錢
幫佢哋報警又話唔使
搞到宜家啲人係街都唔肯幫人
香港越嚟越冷漠唔係無原因嘅

而家d 大陸細路都係讀呢d作為啟蒙思想

幾撚講過大陸超過香港？
閱讀理解你係咪拎U
而家講緊佢個發展趨勢勢頭會追到上黎
由佢地建設 文化 教育方面就反映到
好彩老美冇你地咁on9
佢地知道大陸係未來會威脅到佢
你慢慢活係自己世界啦

黎黎去去都果句

而家係口號定做野有目共賭

不嬲最難頂既係香港人

無錯,
你唔影響到人地,其實係人會care你勁定cheap?
你地班乞兒影響到香港,香港人未屌。

你講果班香港人=連登毒撚本土on9廢青呀？
大撚把人支持中國

我都覺 每次出走都感覺到人地既文化真係好香港好多

讓賽讓30年
唔講我以為日本美國讓賽先搞到自己經濟爆晒煲
呢頭話人9UP原來自己先係真9UPPER

佢地真係on999

老美08海嘯都係為左比中國上位咋

都痴撚線，成五百個正評全部大陸喱後代黎架?
支持樓豬帶埋屋企人死返上去長住，直到老死

你係原住民?

其實話列data, 列data 又話data 假lol

見幾條友淨係講自己嘅嘢，邊有回應人地啲point 架 佢地係活係自己世界嘅人。又話乜死返大陸住 傻仔人地係大陸幾層樓，住唔同省份，得閒返黎撚下您班香港井底之蛙係到打份牛工搵唔多，比地產商撚日日叫春無建設咋

宜家轉講勢頭
就同你講勢頭, 剩講文化, 支那既做法同決定 過多一段時間會行唔通
因為文化教育同黨既意識形態差太遠, 有不可調和既矛盾存在

既然你都知美國知道支那未來會威脅到佢自身
點解你地好似無預過人地會收緊個國際空間
前面都講, 過去30年係人地對支那讓賽
軍備 Cut budget 同down side , 宜家人地開始唔讓你啦
但去到今日, 我都未見親支那果邊有講過呢點
仲係拎住30年前既美好願望睇支那
活係自己世界果班係你地

我非常支持你打開你屋企門口, 請班支那乞衣入去住
唔好霸佔香港人資源
多謝

剩係比你支那係WTO 出貓十幾年
條數係哂到啦

正確黎講, 係美國比支那騙左30年
多得基辛格條撚樣

咪多得班支那人 LO
趕哂班愛共慘黨既人上去
香港一天都光哂

收緊國際空間，中國咪由您收緊囉 ，傻仔講世界格局，Donald trump 黎完一轉中國都要改口，您連登仔未夠班啊

人地Bannon 講得好清楚, 唔知自己睇返我開既POST
同埋TRUMP 改左咩口?
人地比緊頂高帽你載都唔知
支那只係勁左玩陰濕同無懶, 成班真係以為太監可以變男人

自己懶係串柒柒同香港比, 一話同返發達國家就成班縮返你老母個西到

睇你都係無料架啦
你慢慢啦下

定係睇呢D 呀?

屌你老母 要娶大陸女人就咪撚搞埋移民落黎啦

垃圾們幾時行出間房門，睇下出面個世界

幾時有話過好過上海香港？
但比起5年前嘅四川，我肯定進步咗好多。

佢地將你講緊嘅statement 極端化 話四川發展得快，上去望都知，就即刻拎香港 上海 北京做比較。其實十年前邊有人會用深圳上海北京同香港放埋一齊，佢句statement 都暗示左中國嘅進步啦，係死唔認姐

係 外國班大陸人真係會當你兄弟 反而香港班撚樣最鐘意搞小圈子

我玩pubg，又真係唔覺中國人有咩問題，
不過出到街見到啲自由行，就好似兩種人咁

打你老母車咩
call車就call車
五毛撚死全家

笑撚死，未婚妻都拎黎講
為左你定張身份證呀？自我催眠真係好
到你老夫老妻先拎黎講啦，廢事一陣老婆跟佬走左就唔好啦

樓主素質真牛b

好嘅數據係假，衰嘅數據係真
呢個好似係連登核心價值之一

所以睇數據果下真係笑撚左 抽sampling 嘅error 唔講，連data source 點黎都唔知，有時中左共產黨圈套重以為自己好撚醒 淨係google 得返黎嘅資料，共產黨想點改就點改，洗整衰自己咩，on9仔

你老豆老母原住民？

要時間，羅馬非一天建成

時間就快無
上面有巴打講左, 當年日本 都曾經貼住美國
支那14億人口都只係追到美國既3/4
好難再點大上

當然唔係話支那會衰落
而係同外面比, 貴支既優勢只會越黎越細
進步既速度會開始落後於外界 (E.G. 台灣)

而且支那種文化教育過多一陣會出事
因為同黨既意識形態差太遠, 矛盾調和唔到
上面講咩弟子規, 呢種教育出到黎就會出多幾個劉曉波
你叫共產黨會唔會接受到?

自由行好多鄉下鎮仔 o 的人，大陸有錢人好少黎香港玩。

道德教育關劉曉波乜事呀
咁都可以扯上關係

意思係
貴國既道德+文化教育, 教完出黎既人係 類似劉曉波咁既 大中華知識份子

唔使見到敏感詞就起鋼既
望清楚人地講咩先

支那人唔會自大以為已經同美國平頭掛?

唔係話你衰過台灣, 而係台灣既進步速度即將會快過貴支

咪撚覆啲9 upper 啦，睇下其他國家態度咪知囉on99

我到而家都諗唔到弟子規同劉曉波可唔可以再解釋下?

弟子規本野係大陸紅左好多年喇
大人細路都會睇
結果而家就睇到大陸人既道德水平提高左姐

台灣館長成日屌台灣冇進步
擔心有日會比人邊緣化 年輕人買唔起樓 人工低等等時問題

台灣邊到進步緊?

屌你老母支那狗

台灣進步？ 反強反到傻咗？
比較下90年代嘅台灣整個國家嘅產業同而家台灣嘅產業喇
唔係多商場，條街冇咁多舊區就=國家整體進步咗架

所有道德都需要文化去支撐
貴支呢種道德/文化教育同宣傳, 其實拎返大中華/以前既野, 黎填補返文革後既文化真空
呢種教出黎既知識份子會愛國為民, 亦都即係劉曉波 呢TYPE 中國知識份子
只係佢係帶頭同比較出位

呢種知識份子正正係共產黨最怕, 佢地覺得呢班人會和平演變中國, 走上蘇聯後路
其實呢TYPE 知識份子先係對中國最好既人
共產黨又唔想變修比人和平演變, 結果兩種願望發展到一定階段只會產生更多衝突位

上面有人講左
經濟上其實個個都有增長
只係一同支那泊埋比就會顯得差D

同埋講緊唔止一個台灣
成班又起哂鋼

咪撚on9 啦
你係美國人會唔會讓賽比人壯大
然後食番自己呀？
太強大無野做整個對手出黎玩下呀？
你唔講下西方歐美 技術限制 令到幾多非洲國家堀起唔到
我唔知未來會點
但中國玩AI 新科技唔係假
玩舊經濟未必超過西方
新經濟既野大家起步點差唔多
點解反而而家有實力左未來會差左？
如果差都係含球剷 香港美國可以獨善其身？
你盲反上晒腦 世界觀又窄
無知識同時無分析能力

香港人冷漠就緊架啦
因為由細到大都生活喺一個騙局度
傳銷、倫敦金、美容妹、電話騙案、一國兩制
連我樓下坐輪椅賣慈善卷都係呃人既
有乜辦法唔冷漠

其實佢地應該無回鄉證，真係咪撚柒同佢講咁多

咁你自己唔撚分析姐

支那台狗同支那人無乜分別
唔好再拎台狗黎比好唔好
有人話台狗唔係支那人
如果台狗唔係支那人咁香港人就一定係支那人啦

成班傻鳩撐台狗唔係支那人
點撚知台狗笑鳩緊你地係支那香港都仲蒙柒柒咁
笑死人
幫台狗打晒飛機咁

都講左, 美國呢30年比基辛格條友騙左
歷史上美國成日整D敵人對手打返自己
二戰援助蘇聯反納綷, 結果蘇聯做返美國對手
冷戰時援助伊斯蘭打阿富汗對蘇聯, 結果出返一個個恐佈份子打返美國
貴支同北泡只係一路利用緊美國人既同情心

人地以前根本無當過支那會係對手
真係以為支那會和平掘起, 然後和平演變做民主國家
改革開放早期唔係港台既愛國商人同情支那, 89年後貴支可以返返去搞文革
西方送埋個香港比貴支搞改革開放
比你支那係WTO 出貓出足15年
條數都大到無倫啦

西方除左軍事同一部份敏感技術, 基本上係咩技術都有輸入支那
你貴支好多技術係非常依賴西方技術, 亦都唔似納德同蘇聯有一個完整既軍工體系
一旦技術斷流, 你支好多野即刻神話消失
我睇左好多文, 問過好多人, 未有人可以對呢個問題比到個解出黎

新經濟--AI, BIG data 等呢D 技術其實外國仍然係好強
無你支那咁流行係因為 新科技同現有既法律條文有衝突, 要花時間去修改同傾
貴支一黨專政下當然無呢個問題啦, 黨說了就行啦~~
中間有問題? 到時再講啦
講白左就係 "摸著石頭過河"既心態

搏人地唔敢反你支, 自以為自己死會全球一齊死既心態
中間個邏輯 就係 差等生要求老師准許佢作弊, 令到佢每次成積都同優等生一樣咁好; 雖然咁做對優等生極不公平, 但如果唔比我地呢班廢人出貓, 我地就會退學出去同黑社會一齊返學校打老師同班優等生
好一個無產階級者心態
貴支夠guts 大可以加入黑社會, 破壞呢個學校 (地球) (含球剷)
香港呢個優等生到最後係生無死我唔知, 但我非常樂見貴支既無產階級領導層終有一日會自食其果, 個果就係加入黑社會不成, 反而比黑社會同其他優等生圍打而死

有d知識同世界觀太耐無人講啦, 令到班好人同壞人, 警察同罪犯都迷失本性
唔明可以睇下我開既關於bannon 既post

你話吐痰我都會同意你
垃圾就真係冇乜
但好多枯葉

收皮啦死支那狗

香港人搞雨傘革命, 魚革果陣

你班支那狗仲係到屌鳩香港人搞搞震呀

支那女人九成做過雞

我識習總

佢都屌中共

呢D 係支那新移民, 專撐自己友

我地日日接觸到蝗，比蝗蝦，搶公屋
唔好講呢d辣慶大家ok ?

咁佢敢唔敢係天安門屌習總??

咁點睇 歐洲 日本 果D支那旅客都係咁低質, 人見人憎??

海港城市係高速高量又平既陸上運輸之前都係贏晒

咁點解年輕一代既支那人係外國都咁黑人憎??

之前有百幾個支那留學生 論文造假比人踢左出校

我一直都問一問支那人
既然支那咁發達, 有錢, 超越香港

點解每日都有150個支那人來香港住??
點解呢150個支那人唔留係支那??

前面又話勁人先會出國??

你地五毛到底有冇對過口供先 post??

你仲傻西呀,. ,死支那狗

呢D 網絡大典 任何人都可以寫

之前我屌鳩左一個好似你咁既支那狗
結果件支那狗 係網絡大典 亂鳩寫我
我都廢事理佢

估唔到你呢D 支那狗執到當係寶

真係符合你呢D 支那狗既性格, 講唔嬴人, 就係到拎其他野出來打J

一講個“返”字就知樓豬係賤種支那人

死支那狗

垃圾

同你D 五毛同事對好口供先啦

支那人 拎網絡大典 D改文出來, 以為自己執到寶

垃圾支那狗, 抵你要做五毛狗

我一樣可以將你寫上網絡大典, 話你係弱智仔, 老母比狗屌生你出來

不過, 我就唔會做呢D低質野
只有你呢D支那狗先會做呢D野, 所以抵你係地支那人比全世界歧視

幾時死番支那呀, 死支那狗

講到支那咁發達, 又要留係香港

正一賤種支那狗

港大民研：18-29歲青年「香港人」身份認同創新高 僅0.3%自稱純粹「中國人」
香港大學民意研究計劃公布最新的港人身份認同調查，18 至 29 歲青年自稱純粹「香港人」的比率為 69.7%，較上次調查升 4.7百分點，為 97 回歸後有紀錄以來最高；自稱純粹「中國人」的比率則為 0.3%，較上次調查再跌 2.8 個百分點，為 97 後最低紀錄。

D五毛狗成日吹到支那狗幾高質都無

事實就係, 呢個世界無人想認支那狗

習主席仲每日送150個黎幫我地手

一樣米養百樣人

分析完又點？
分析完班騙子就唔存在？

鍵國成功後第一個用鍵盤打鳩你

港大民研：18-29歲青年「香港人」身份認同創新高 僅0.3%自稱純粹「中國人」
香港大學民意研究計劃公布最新的港人身份認同調查，18 至 29 歲青年自稱純粹「香港人」的比率為 69.7%，較上次調查升 4.7百分點，為 97 回歸後有紀錄以來最高；自稱純粹「中國人」的比率則為 0.3%，較上次調查再跌 2.8 個百分點，為 97 後最低紀錄。

你地支那狗日夜吹捧

結果都係無香港人認自己係支那人

要扣人工了

你地支那狗又咪一樣只敢係香港吠
一出到世界, 一吠就比人打柒

支那狗在日本比人打柒

臭西支那狗比人打

鍵國班撚屌無咗個鍵盤就只係群毒撚，好心就認識下祖國先好反啦

2008年中國奶製品污染事件（或稱2008年中國奶粉污染事件、2008年中國毒奶製品事件、2008年中國毒奶粉事件）是中國的一起食品安全事件。事件起因是很多食用三鹿集團生產的奶粉的嬰兒被發現患有腎結石，隨後在其奶粉中被發現化工原料三聚氰胺和三聚氰酸。根據公布數字，截至2008年9月21日，因使用嬰幼兒奶粉而接受門診治療諮詢且已康復的嬰幼兒累計39,965人，正在住院的有12,892人，此前已治癒出院1,579人，死亡4人，另截至到9月25日，香港有5個人、澳門有1人確診患病。事件引起各國的高度關注和對乳製品安全的擔憂。中國國家質檢總局公布對國內的乳製品廠家生產的嬰幼兒奶粉的三聚氰胺檢驗報告後，事件迅速惡化，包括伊利、蒙牛、光明、聖元及雅士利在內的多個廠家的奶粉都檢出三聚氰胺。該事件亦重創中國製造商品信譽，多個國家禁止了中國乳製品進口。9月24日，中國國家質檢總局表示，牛奶事件已得到控制，9月14日以後新生產的酸乳、巴氏殺菌乳、滅菌乳等主要品種的液態奶樣本的三聚氰胺抽樣檢測中均未檢出三聚氰胺。2010年9月，中國多地政府下達最後通牒：若在2010年9月30日前上繳2008年的問題奶粉，不處罰。2011年中國中央電視台《每周質量報告》調查發現，仍有7成中國民眾不敢買國產奶。

2016年中國疫苗事件，亦稱山東疫苗案，是指2016年爆發的一起公共安全事件，它涉及中華人民共和國的十八個省市的問題疫苗，涉案金額達5.7億元，主要經營和運輸者在此前的六年時間內大量供應無效或過期的疫苗。

我係咩都睇, economist 只係拎黎佐證, 你講得岩, 當一份咁有問題既媒體都出聲時, 咁實則情況可想而知
反而想知你睇咩先有critical thinking 咁巴閉呢?

1. 我呢D野唔係我一個人講, 早就大撚把人講
美國班大企業家同支那行得太埋, 亦都唔係我第一個講, 早早就大撚把美國人屌緊
2. 香港主權移交既大時代背景係聯中抗蘇, 和平演變支那(亦都點解泛民點解呢幾年會建設民主中國) , 而前途談判年撞正岩岩改革開放
英美點解眼白白送走香港, 用意可想而知, 你睇返當年既報章社評既睇法講香港既定位(其實宜家都有KEEP住咁講) , 同我上面講既差唔多 大同小異, 只係字眼有異
3. 最簡單當年支那入WTO時既承諾, 有幾多係落實左?
4. 即係你更加無料到, 咁我再淺白同直接D講 : 人地唔怕你攬抄, 有種同ISIS 搞埋一齊

最後, 你成個REPLY 都無咩POINT , 完全唔知憑咩野去笑人

校舍倒塌原因
川震校舍倒塌的原因，輿論多認為是政府豆腐渣工程不合格，導致校舍在地震中不堪一擊。多名遇難學生家長在震後積極尋找線索和數據調查校舍倒塌成因，如北川中學在震後「磚塊是散的，上邊很少粘著水泥；柱子碎裂了不成塊，而是粉末」「不是豆腐渣工程是什麼？」家長母勇賢等人找到了北川中學教學樓施工圖，並了解到在當初校舍施工之時有倒賣鋼材、倒賣施工建築用料的情況，想向當局反應，但遭到拒絕和阻攔下一步行動。

根據譚作人《四川大地震死難學生調查報告》（調查時間為2008年12月1日至2009年3月18日），地震中師生死亡的原因主要在於建築物倒塌，而建築物倒塌的主要原因包括：建築設計以及工程的品質問題；選址不當，對災害預見性不夠，風險評估不足；陳舊或被列為希望工程的校舍被違規使用；建築構件或附屬物垮塌；借用其它單位房屋或在前往某地途中導致傷亡[6]。

2009年3月8日四川災後重建專題採訪會中，四川省常務副省長魏宏表示經過調查分析，此次地震規模高、強度大是造成校舍倒塌的最主要和最重要原因。

宜黃「9·10」強拆自焚事件，或稱「宜黃「9·10」拆遷自焚事件」、「宜黃事件」、「宜黃9·10事件」，是2010年9月10日在中國江西省撫州市宜黃縣鳳岡鎮發生的一起因強拆問題引發的自焚事件，已造成1人死亡，2人重傷。事主親屬並遭到當局圍堵和軟禁。

餿水油，又稱地溝油或坑渠油，是指從廢棄食物或殘渣中提煉出的油，還包括回鍋油（萬年油）等廢棄食用油。許多油品業者從餐館飯店等回收已經使用過的廢棄油進行重新加工處理，將餿水油當食用油，引起輿論關注。2010年，據中國專家估計，這種食用油占全中國市場十分之一，當中包括街邊攤檔和高級餐館，用於製造各式食物，如油條、羊肉串、水煮魚、麻辣火鍋等等，消費者根本不知道烹煮這些食物的食油有毒。醫師表示「餿水油」含有微生物、鉛、苯並芘、黃麴毒素等物質，尤其苯並芘和黃麴毒素長期暴露恐有致癌風險。

愛滋村在中國大陸通常是指愛滋病高發的村莊。2004年報導稱，在河南省一地有三十八個認定的「愛滋村」，這些村莊面臨著青壯年勞動力喪失、極端貧困的孤兒孤老、經濟嚴重倒退、社會治安退化等困境。

我就係睇得夠清楚先反, 連個人上埋去做過, 反而真係想知你地認識左D咩
係咪上左堆國情關就當識左?
你地有料駁到我咩?

果個好似係你
BTW, 搵到野駁到我未?

岩岩你話我固步自步呀MA
咪睇下你有咩料到LO

今次覺得你好型, 撚到D支那狗一柚都無

D支那人 只係識得話你 井底之蛙/固步自封 , 完全駁唔到你

你班人一唔夠人, 無野講就屈人解錯意, 講野1999架啦

宜家咪同你講緊支那未來
支那面對個國際環境會好快變
但直到今日 係香港, 我未見親支那果邊有比個任何解出黎
我已經講到好淺白, 你學識唔夠睇唔明幫你唔到
但我真係唔知點解你班人可以有面話人固步自封

問你平時睇咩報紙傳媒咁高質, 唔講, 先笑柒你班人先
上面果班仲勁, 叫人唔好睇DATA, 反而聽你班9 UPPER 講支那點好
得, 你叫入境處班支那人消失哂, 同埋敢飲支那奶粉一年, 我就信啦

你班人, 除左識屈人唔識野之外, 仲識D咩?

咁即係無料到，駁唔到，家陣發爛渣啦

如果真係咁多高質既
點解成日見到啲仆街俾啲細唔周街痾屎痾尿
真係唔知佢地當啲細路係狗
定係當自己係狗

香港港島返工大把

本身唔係講緊支那人既咩？
係你自己無啦啦轉去港獨到
不過你想講我無所謂，你布足夠識見去理解先好

Btw, 你答得我你睇咩報紙傳媒未呀？ 等緊你賜教架
你班撚樣唔係個個reply 都串人井底既咩？串人剩係識睇 apply daily既咩？家陣請教你地呀，講得未呀？
閣下講到 economist 都咁廢，咁睇咩先岩呢？

你係香港冇朋友

屌乜撚野打，返大陸啦大陸仔

屌乜撚野打，大陸仔

乜大陸冇教您同你？
中文都未學好學人上嚟教人了解國情

你老母肯肯定係嗰一百五

屌你當年夠冇人知蘇聯會解體啦on9
比你估到你使撚喺到廢up

港獨種子 已經埋下左

最新 身位認同調查, 只有0.3%受訪者認同自己是中國人

講緊你用字呀大陸仔

唔好話人地乜野 係自己地方多數規規矩矩
去到人地地方好似當正自己係大帝
咁當然唔可以一竹竿打一船人

你出到去其他國家 就算返大陸
會唔會係街痾屎痾尿呀
你係旺角見到啲mk有冇隨街痾？

依啲同你有冇知識冇關
係同你個人品格既問題 支那就係支那
佢地係咁賤格 可以點
歷史唔係只會記住你有幾勁幾威
而係會記住你做過既每一件事

咁撚巴閉

人民日報話你知?

睇連登就知
好多香港人思想不如大陸人
思想狹窄 見低踩見高拜不在話下
仲要窮到仇富又仇大陸人
利申：最近先探完老公內地朋友 Nice 到爆

連登仔陣間又睇唔過眼

基本上所有人對你好都係想睇下有冇著數